撐狗tg有好多義士相 【超緊急】

快d spam爆佢

推

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

【緊急】Telegram 有群組貼曬義士相出黎

有2個都係佢地

都俾人記錄左 無架啦

推到義士轉look

pish

條撚樣肯定有唔係單身過？

Btw已report

義士真係要轉look啊！

啱啱想覆另一個post 覆錯

推

spam冇用
是但放流料混淆視聽有用d

我搵左身邊隻狗朋友d資料,同義士差唔多身型嘅
做代罪羔羊

千萬唔好中計，report就得